"Ik ben het niet eens met een enkel woord dat je hebt gezegd, en wat er is meer, Harry, ik weet zeker dat jij het ook niet doet. "
Lord Henry streelde zijn puntige bruine baard en tikte op de teen van de zijne lak met patentleer en een getint ebbenhouten stok.
"Hoe Engels je bent Basilicum!
Dat is de tweede keer dat u die waarneming hebt gedaan.
Als een werpt een idee op voor een echte Engelsman - altijd een onvoorstelbaar iets doe - hij droomt er nooit over na te gaan of het idee goed of fout is.
